[有你著數，mon post警入一入嚟]k Kwong:唔好自己清馬路

K Kwong:

【唔好自己清。唔好自己清。唔好自己清。】好友想俾錢自己組織一隊清潔隊，清潔馬路，(因為$就捐咗，但想做多D)。

STOP

1. 如果CS同二噁英已經懾係馬路罅，最多係經車軚帶去香港各地，基於 dilution effect 及 sola dosis facit venenum (The dose makes the poison)，其它地方影響有限，起碼比TG災區少好多。

2. 如果你只用水噴D罅及四周牆壁，D CS同二噁英會俾你噴到周圍都係，自己由口鼻皮膚吸返。

3. 如果你用1分水1分甲醇(methanol)+哥士的(NaOH, KOH) 去水解CS，D CS會分解，但二噁英唔會。甲醇好易蒸發，你吸咗甲醇蒸氣，身體會將佢變成更加毒同嘅甲醛(methanal)，死快D。冇防毒衣同防化武豬咀，清潔唔到。

4. Popo唔會好得幾多，唔多見佢用 NBC Nato，佢地D衫同 gear 會將D CS 同二噁英帶返去警署同屋企。二噁英影響精子、生殖能力、流產及畸胎嘅嘢，咪問 K.Kwong 。Madam 及警嫂自己 Google dioxins。

5. 義士記者唔會驚、亦唔理有幾毒。William Wallace 話：「Fight and you may die. Run and you'll live -- at least a while. And dying in your beds many years from now, would you be willing to trade all the days from this day to that for one chance, just one chance to come back here and tell our enemies that they may take our lives, but they'll never take our freedom!!!」

6. 結論係 Beatles 名曲「Let it Be」或林鄭拿手嘅「攬炒」

If we burn you burn with us!